In haar earnest meditaties over de inhoud van de brief op de verdorvenheid van deze gedachten die kunnen dicteren, en waarschijnlijk op de zeer verschillende gedachten van een heel ander persoon was, die geen andere verbinding ook met de affaire dan wat haar hart gaf hem met alles wat voorbij is, Elinor vergat de onmiddellijke noden van haar zuster, vergaten dat ze had drie letters op schoot nog ongelezen en dus helemaal vergeten hoe lang ze was in de kamer, dat wanneer op een wagen rijdt tot aan de deur, ze ging naar het venster om te zien wie kan er zo onredelijk vroeg, was ze alle verbazing te zien Mevr Jennings's chariot, die zij kende Nog niet besteld .
